等offer既你會唔會主動打電話去公司問結果？

入左第二輪面試，面試過程好似朋友傾計咁。最後話一星期內會通知結果，依定係第四日。咁既情況你會唔會send email/打電話去公司問出左結果未？

利申：等offer好辛苦

樓主咁性急 注定一世失敗

問佢 佢都唔會答你

性格係咁

巴打都有道理 太想做份工，搞到自己好亂

佢請你就一定call到搵到你為止 唔洗驚
祝你成功啦

唔好打
佢比offer 你都話諗兩日

做之前首先問下自己咁做對件事有冇幫助

唔洗打，因為已請到人

多謝你啊

會唔會兩日後唔請

一言驚醒夢中人
巴打講得岩

寧願直接收到唔錄取通知，好過依家係到等

你咁驚青 都係算啦

係請就call爆你架啦，以前間公司用133打黎我cut左十幾次線，見佢咁有恆心做乜係咁打咪聽下，點知係叫我返工

等

如果你等左一兩個星期無feedback咪打去問下，無乜野，HR會答你

以前試過send左email都唔覆你
但要你一定會搵你

唔會，in完無叫你聽日番工即係唔請

點解要用133

巴打加油！

多謝巴打

都岩既

我依家做個份工就係即日通知請唔請